香港快運新航點: 宮古（下地島）

香港快運新航點: 宮古（下地島）

睇google map個到好荒蕪
個到落左地一定係出翻去宮古島
成個下地島都未發展咁

其實佢果石垣 有冇人去都成問題啦
重開宮古

兩個島有橋接駁
好似你出香港機場咁

其實香港有郵論係會停宮古
我自己飛過去玩
郵論到個日係成條街 大陸同香港人

其實係唔係日本有資助，想發展邊區就資助佢開航點

遠撚到仆街 你睇下先
同埋香港交通方便 個到連架巴士可能都無
呢條線都唔知sub左幾多落去先開到

唔知點解日本咁多地方，我最冇興趣就係沖繩
一來冇車牌，二來唔喜歡水上運動，三來覺得沖繩唔多美食

石垣都正常有啲發展咁 下地島真係

一定有資助 呢啲線無資助根本無肉食
航空公司點會開

連篇wiki都冇野睇.......

睇完d資料覺得去沖繩好過

有小朋友有車牌覺得好好玩喎

掉返轉鍾意水上野先唔去沖繩

去過 渣車好方便
當然下地島本成仲係農田多
仲發展緊

沖繩啲野食同其他日本地方既水平至少差兩班

search宮古 唔係下地島

咁我緊係知渣車方便
之不過下地島個到既配套做成點又係另一件事

1星期飛3日
重要一飛到去 即走

我去個陣 係0配套
因為仲起緊

改裝嘛機場
為配合 香港同台灣航線

下地島係冇乜好玩
但宮古好正架 有resort有潛水有條食野街都唔錯

咁都正常即走既 廉航都唔會同你停係到
條條線都係咁做
不過話時話熊本呢啲線都先得一星期兩班 佢一星期三班可能都比左幾多水落去

新起
我上年唔係飛下地島
宮古島本身係有機場
domestic flight

CLS個機場得一條定期航班往返成田
到時幾百個外國人行出機場應該會變奇景
----
有車既話下地島都唔算遠
但擔心無人流=無交通
無得租車既話，唔通要迫巴士出去？

我有睇到 改完機錢吸啲客過去 但係成個下地島乜都無 啲人又係走翻哂去宮古島

係 不過日本人係飛宮古 唔會飛下地島

文件講到明 一定有資助啦

佢本身有個機場係做訓練 而家起埋terminal咋

一定啦 根本無用

其實係預你去宮古 下地島係連酒店都唔多間

好似都未有定期航班 個到都無terminal

有車30分鐘出到去 無人流連巴士都可能無

是但啦

下地島機場今年3月底先開 日本人點飛下地島

飛宮古呀 自己search下
唔會飛下地島

自駕遊only

屌你你係唔係睇唔明中文
我既意思係下地島今年3月底先開幕 日本人點會到飛下地島
同埋Jetstar3月底都會開一條NRT去下地島

GK會有呀

宮古 miyajokimi
下地Shimoji-shima
醒少少 我自己飛過宮古 係沖繩轉落去

係所以我話 冇日本人會飛下地島

全島面積9.54平方公里，周長17公里，島上人口約90人。

一班A320都180人

miyakojima

屌 真係睇唔撚明架喎仲要打日文比我做乜鳩

佢意思係下地島機票下個月先開幕 過往嘅日本人同你自己去宮古根本唔會飛下地島機場 係因為呢個機場以前唔存在呀 而唔係因爲有得2選1都唔揀下地島呀 明唔明呀

唔該巴打

島上人口約90人
唔好搞人啦

有牛有馬既

多謝巴打

其實宮古真係靚

下地島正式成為香港殖民地

沖繩鄉下地方係咁上下
不過有得揸車周圍去真係享受到自駕遊樂趣

peach 又重開沖繩

沖繩陸沉開始

去得宮古島都一定揸車架喇
飛兩個鐘就到係幾方便，有一定吸引力

講真都係請左班窮人去消費

石垣多人架
而家多人識玩，promo飛都難搵

多左機 雲呢嗱又cut左去NRT
開翻都正常 始終得佢一間LCC有做呢條線 有咁上下肉食 除非hx㩒住佢黎打

又唔係既 獨市 飛2個鐘我諗有啲錢既人都無咩所謂
你唔坐uo 得去沖繩轉機同郵輪

HK express 可唔可以崖到條線開呢？

崖你老母
點解捱唔到

打錯字唧，唔使上腦呀？好容易血壓高架

我舊年2月襯平坐過UO 去石垣島，都坐滿大半機ga...
而且感覺大部分係香港人
但好奇怪一離開機場就見唔番香港人

唔係好信...

原本 hx 去沖繩都唔算貴

睇地圖似宮古島開多一個機場分散人洗

下地島機場有長跑道，ANA/JAL堆747機師以前係度玩touch and go

有咩玩?
有冇得學潛水? 平過泰國先會諗

我本身自己去潛洞
有得學
唔會平得過泰國
個邊有間大resort
去到都係陽光與海灘

其實都唔需要 宮古個機場流量都唔大
只係個機場吉左 ANA同JAL都唔做訓練 之後先提出改建成為客運機場
但係咁樣大小既島有兩個機場

下地島根本就係赤臘角
成班懵撚又話下地島又遠又無嘢好玩又無交通
全地球都好似香港咁交通方便咩

時間靚，冇計

啲人未search清楚姐
其實主島係宮古島
下地島係有橋連住既其中一個島

去市役所26分鐘，遠條撚咩

好多唔識揸車嘅懵撚覺得無人去呢啲地方架

佢冇私人飛機既咩

去左5日 5日都渣車
夜晚日日居酒屋飲完酒叫代駕都好抵
渣4-5個字入返resort好似都係100幾蚊

下地島個機場比機師training咋嘛
不過我都諗緊一個宮古有無咁大需求

日本人有時光機架嘛

下地島同松本空港係國土交通省2017提出指定訪日誘客支援空港其中之二嘅「育成支援型」空港
依兩個機場新開國際線會有最少半價以上嘅着陸費優惠
機場誘到航空公司開新線都會有資助
另外再特別支援LCC公司
以上優惠最長支援3年
想直航去依3年內好去依條線應該3年內摺線
除非好客都班班爆但睇唔出宮古有依個魅力

咁多資助等睇快運下個日本航點係松本

松本還好, 宮古我真係好懷疑三年內會帶動到幾多經濟效益, 佢最大對手應該係石垣島, 宮古泊埋去比較好似樣樣都差啲啲

其實你識唔識睇字睇清楚先回覆啦小朋友

飛過去當買個SHI印仔都好呀

松本機場都好啲
去北陸都方便
下地島宫島乜春都無
開沖繩好過啦

一機人足以踩沉個島

uo可唔可以做好心開返花蓮條線

正

千祈唔好開松本
沖繩就話知佢啦

等開松本
冬天去長野d滑雪場 近好多

宮古島邊個月去潛水好?
好想去

如果轉內陸機飛返上大城市要多幾錢?

Google話楂車30分鐘，咁都叫遠到仆街？下地島果度都講到名有巴士開到宮古，定你想講香港機場遠到仆街呀？

我反而覺得UO見石垣俾佢成功左，諗住照copy呢條equation。啫係如果夏天冇地方去又唔想去東南亞又想食刺身又想扮型又去過沖繩又去過石垣又要懶係冷門旅人，咁真係可以諗下。

worst case scenario一星期兩班都夠啦。

佢開宮古島都話吖，完全諗唔到咩原因會下地島

Btw下地島三日兩夜夠唔夠？如果平嘅話，weekend去都可以諗下

好多錢燒咩？

又引到一大班港豬去唔知做乜？ 陽光與海灘？OK既。食野？去番日本本土啦

想去日本搵個無港豬既都難

下地島 is a subset of 沖繩

你咪又係港豬
識唔識日文呀? 有冇讀過日本文化呀

利申:大學MAJOR日本研究

開松本已經唔係好d
係即刻淪陷

屌你咩 架巴士一日先得一架 仲要配合睇GK 出撚得去都要成個鐘啦吓話 你唔坐呢架巴士就要係伊良部島到落再行半個鐘入去
香港機場只係方便 有哂地鐵同巴士
佢而家咁樣既配套點吸引啲人去

有人sub佢佢點解唔做 上面有巴打都解左個基本上落地費個啲半價咁滯 加上下地島機場新開 佢再比啲優惠咁咪吸左uo過去
宮古無比sub佢咪唔去囉
而家又慳翻啲落地費又食正港豬鐘意去日本

豬咁蠢

鄉下地方一路都係有飛機嚟先有巴士架啦

開左之後一定有巴士送你班財神去市中心洗錢, 如果搞得起開發埋下地島都重得

ごめんね。日本語ができないね。

明治時代前、沖縄は日本の一部ではありませんでした。それから、僕の見方では、沖縄文化は日本文化ではありません。

睇你d日文都係學左無耐
それから咁用架咩？

好多人去，去過一次都想再去
好舒服

言いたいのはあなたもホンコンじんなんのに、他の人々に港豬と呼ぶことはおかしくないと思わないか

下地島發大財

年年都去石垣, 真心難得一個未比香港同大陸人逼爆既地方, 自駕遊超舒服
宮古島個海仲要再靚啲, 宮古藍好出名好多日本人去渡假 唔係下下淨係得東京 shopping 既

直飛下地島可以玩宮古唔洗再轉機, 好撚吸引
可能第時一個trip去石垣一個trip去宮古/下地

其實去hea下真心正

香港壓力夠晒大, 放假去放鬆海邊浸下水曬下太陽玩下潛水真係好正

擺明係比你去宮古島吧

正呀冇香港人，遲啲去

あんたは喧嘩じゃないよ？！

我都留意到呢樣野, 拎完車啲香港人唔見晒
我估應該係啲一家大細去晒住club med / 其他 resort 唔出去, 所以啲境點/餐廳冇咁多香港人

日本は静かね。だから、日本が好き。しかし、数年前から、日本はだくさん香港人が大声で語る。うるさい！他の文化を敬わない！
大声で語る香港人は香港豚です。

Good

可以靜D

不過都係唔多鐘意琉球地方

+1， 係買野先見到佢地
連團出去潛水呀滑翔傘都冇 全部日本人

石垣最多香港人應該係Aeon Value Max

exactly ! 連水上活動都唔見香港人
果下有少少以為自己上左 鬼飛機

香港人去左邊？

我有朋友每次自駕都只去 Aeon 買野食
咁講真去石垣，當晚我都有去Aeon, 因為真係無其他地方去

我都係 講真 石垣野食好一般
係覺得個海好靚 有機會再去
同埋好似激安開左 應該會多香港人去

都話廉航post 一定會出呢張

香港人去旅行都係購物

d 凳一睇就知係uo啦

信未

屌佢冇私人飛機既咩

幾時先肯開老撾啊
UO

+1 有機就有車是常識吧

石垣仲未夠山卡啦咩
開東北航線仲好啦

有旅客黎咪有巴士配套囉
赤鱲角機場未開果陣有無巴士去赤鱲角呀

我自己上次去石垣係自己買內陸去埋沖繩，再open jaw 沖繩返香港
講真如果淨石垣，2日應該去晒所有要去地方，自駕既話

唔好send d 港豬黎污染東北

on9 少陣

日本潛水偏貴, 潛水係日本國內係高消費活動, 無可能平得過泰國, 東南亞真係窮撚天堂黎

同埋唔好睇少香港人消費力, 啲窮撚係平時死慳死抵再過去洗到盡

喺沖繩啲島仔租架K car仔慢慢週圍碌幾寫意
相反唔揸車同搭船入長洲無分別

雖然你係日職下游都唔係窮到咁呀？

有說會有
等幾耐係另一個問題

有無得直接機場租車走 仲坐巴士

冇可能冇啦
website已經有資料

有，睇過有網話會有租車公司開，仲要係機場攞車果隻，唔洗好似那霸咁去另一個地方拎

補充，OTS 3月30開張，一定有車租啦。

幾時先肯開香港去北海道 富山 屌

宮古機場跑道太短
下地島機場長遠用作取代宮古機場